日本入防探中國病插畫新版 韓日星入曬icu

香港笑得好開心

星加坡口罩

Push

超越HK

香港

俄仔口頭支持
btw 台灣旁邊係邊個國家

後面 台灣 誰理你
隔離嗰粒係咩？

後面越南揸緊電單車係越南？佢做緊咩？

香港口罩係黃色

新加坡個頭變返圓

WHO?

台灣：誰理你

其實想問好耐。呢幅圖究竟有冇澳門？搵極都搵唔到

北韓冇口罩戴

少左個囉
仲有意粉

明明已經係貼住塊玻璃奶, 仲畫到企咁開

要加意大利

中國床下底啲鹹魚多到

日本爛出黎個底

今次呢個版本罷明係自己人畫

日本床邊d奧運環

NHK報道武漢肺炎竟將台灣當中國 台灣外交部嚴正關注

過多十幾廿年考世史，唔知會唔會見到依啲圖，要答番當時個情況

頭排龍獅旗係英屬香港？

澳洲呀

以為有邊個韓星入咗去

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

澳洲左邊呀

美國：make China great again

日本皇軍旗
而家架仔撚有佢地先人風範咩

食花生掛
同埋越南好多人揸電單車

連登黃

我都搵唔到
可能澳門太牆 WFC 咗

日本有隻哥斯拉

香港個表情：

龍獅旗同抽氣扇都有出現

香港唔係最後面揸住架電單車飛緊果粒星咩?

幾正..到底邊個畫, 想入原POST讚下佢

要睇最後中國仲有冇命喎
俾佢成功吊命
到時要標準答案會變做日韓香港傳染中國

太細 打錯

好正

黃色口罩果個先係香港

無左頂帽同眼鏡認唔到

意大利仲笑唔笑得落ar

日本隻哥斯拉又幾頂癮喎

好似以前通識個啲漫畫題 要分析入面每個element係代表啲咩咁

港英餘孽+港共走狗

排隊燒豬

日本🇯🇵
韓國🇰🇷
仲唔戴口罩

台灣: 誰理你

支那床底D燒粟米我就笑死

支那人叫緊自己嘅同胞返去睇嚟今次最大贏家仲唔係支那？

支那又贏

越南嚟㗎大佬

睇色水，澳門好似喺台灣隔離

前排咪有龍獅囉

盲？

exac7ly，上面話澳洲條友一係盲撚，一係膠撚

抵撚死

意大利🇮🇹？

Tringapore唔係三角形

邊度有香港

可以加埋意大利了

死屍掛

窗前藍仔個隻

普京就醒 話鳩知平時扮到同你幾fd 你大難臨頭我更係落閘睇你仆街啦

新加坡原圖都係三角形啦
做乜鬼變咗圓形

龍獅旗波唔係紐西蘭咩？

日本就快激到生二戰支旗

作者好似分開左 英屬 中屬香港

美國前面帶黃色口罩果個好似抽氣扇

美國前面果個？

好正 支耶旁邊搶埋搶埋棟口罩

要加埋意大利

宜家好多連登仔中學都未讀，本土歷史呢個位我唔會玩膠

好抵死

應該係包屍袋，隔嚟有個焚化爐

真香港人
美國前面個隻仲係好灰

台灣句誰理你同美國拎住個疊錢

twitter冇人like

香港宗數隨時反cup新加坡人哋尋日零宗

究竟邊個先係香港 樓上話係藍色嗰個

同埋美國前面黃色口罩個隻

有兩個，窗前藍色同美國前面黃色口罩

有兩隻
第一排藍色港英旗香港
美國前面黃口罩抽氣扇香港
後面台灣旁邊似後澳門
點解美國多左堆錢係到

唔好睇少核彈威力
事實證明會影響思想

香港旗

香港笑到隔住口罩都知佢笑到癲

俄仔一向牆頭草攞中國著數
係得中共咁蠢死都痴上去

支那床邊一粒粒係咩嚟?

+1

日本手拿鑽石公主號。中國側面有幾盒日本韓國口罩

準備入隔籬個焚化爐嘅屍袋

屌MEAN到

我見到都笑一笑，居然加埋龍獅旗

佢哋識啲嘢

癡撚線 果然「我活不了你們也別想活了」

佢哋認真架，認真覺得自己國家做得好好叫同胞返支那避難，我真係笑到呢支式自殺

啲屍袋收埋晒喺床下底 只係擺少少show出黎

好似係南越，同越共係越戰打到恒

電單車隔離嘅黃色嘢係邊個國家 企到咁遠嘅

似地球🌍

感覺企前面果班全部都係想睇中國點死

台字紋旗，台獨運動其中一面倡議國旗。但其實台字紋又源於日本殖民統治時期，算係用殖民符號當獨立象徵，大概等於香港獨立之後要用返抽氣扇咁樣

紅底黄星越共黎

波蘭波

第二張新加坡正式超越英屬香港，成功入ICU

打得唔清楚，,黃底紅條係南越

支那床擺晒搶返黎既日本南韓口罩

隔離個火爐燒蕃薯

坡狗個口罩

你睇真d 藍色果隻澳洲黎 香港係後面抽氣扇旗個sad樣

英國左兩個咪澳門

睇咗好耐先知係tringapore

點解後面隻越南飛緊車?
佢右手邊嗰隻黃色野係?
玻狗嗰句超越咩野?

但澳洲隔離個隻 coat of arms 係龍獅，得香港先係咁

口罩都無戴係咩意思

意大利 155 confirmed cases 但呢幅圖都仲未入 ICU

奧運五環跌哂落地

1⃣️個圖睇到大家唔查google認得幾多國旗

意粉仲笑？

笑死 港英在過去恥笑支那中

中國搶哂日本韓國d口罩
佢地冇口罩帶

支那搶晒人地啲mask

正，心諗"你幾時死"

中間個啲全部開心眼

澳門隻綠色好似唔係咁?

女人 ？咁長頭髮

香港係第二排黃色口罩個個喎
都無笑，係擔心樣黎

支那隔離嗰幾盒係咩嚟？日本床邊嘅恐龍又指啲咩？

咸魚，送緊入去燒

mask，喺日本韓國嗰度搶返嚟嘅
另外重有一堆堆等住燒嘅屍體

好多人已經進化左去下圖

呢個算唔算係港英

【武漢肺炎】日本厚勞省官員稱 「只要不像哥斯拉那樣咳嗽就不會傳染」

弱智都識上網？

港英
應該係香港旗同龍獅旗嘅mixture

唔再尖了

之前話自己係頂尖 最出色 點知一個瘟疫打回原形

美國個樣

黃色係南越

日本個五環跌哂落地

有港英旗???

日本張被係梅花
中華民國國花喎

屌幅圖畫得好有心思

新加坡係三角形架頂 …

中間戴防毒面具果個綠色波係咩國家

十六萬咁口

可能係哥師奶擔心日本

港臺國家隊義勇軍將會係美國嘅帶領下,正式入場. 韓國,日本,意大利....
香港係醫護罷聯為代表.

早排日本D廢老官話只是唔係咳到似哥斯拉咁就唔洗驚

Data-based question:
試根據上圖分析武漢肺炎與中華人民共和國解體的關係（20分）：

香港冇戴口罩係咪因為買唔到

好快就有意大利

世史dpq

就來分唔到曲定直，話抗疫勝利

緊係60926啦

好快入埋去

想左咁多年終於俾做到啦

畫果個人對各國國情好有認識

咁都睇到
呢個位畫家好嘢

有個拎住把刀

仲搶埋爐

係喎 隱瞞數據

嘩 原來串埋呢樣

笑到病埋

即係台灣同日本關係好掛

20分會有好多 points
即係中共

後面抽氣扇先有罩
應該係得黑警同高官，仲有少數派已完有
普通人就

啱 vianhue 似乎對國際政治嘅了解好深入

睇標題都覺得好笑

下個版本瞓埋入去

有戈話係南越

封圖真係好多位Lun

希望沈教授講下

美國好正

我仲以為係蝗蟲卵

屍袋呀

咁大粒係巴西嚟
中間有少少黃色